咁夜仲未訓 訓唔著不如入黎傾下計

1: 咁夜仲未訓 不如入黎傾下計

有咩心事呀
可能呢度會幫到你

十連

1

2

做咩呀ching

3

好訓 但訓唔著呀屌

好精神

老豆前日睇唔開過左身
只能說珍惜眼前人

RIP 連登有愛 希望比份關懷你

shocked，有無野需要幫忙？

有心事嗎

多謝巴打 你呢句對我黎講好大鼓勵...
我喊左兩日先諗通冇鑽牛角尖
我要好好照顧我媽媽 將一切最好都比哂佢

我都係

rip...
節哀順變巴打

無wor 又
但後日拎新車 可能緊張

巴打孝順
爸爸會好安慰

巴打有心
我仲捱得住

加油呀！！！@

巴打加油...要努力生活啊

我突然間覺得，我一直都識唔到可以交心嘅朋友，可能係因為我自己都冇真心對人，根本冇辦法坦誠相對，對方又唔敢真心對我，我又一直扮到好開心咁，努力搵話題，所以永遠都好似有一種隔膜咁..

希望我爸爸係天堂活得更開心...
最想講辛苦哂你呢21年黎對我既照顧
但我最內疚你仲未比機會我好好報答你

hi你琴晚都有入黎？
好推薦你睇wil aime嘅片

Yes我琴晚有入嚟，喺YouTube 睇？係講咩的

睇多幾集黃阿瑪

有心理學嘅片
其中一條講朋友嘅
幾有意思

好可愛😂

輕輕一推

巴打加油,你要好好保重

你地會唔會聽我鳩噏 有啲嘢想呻吓

多謝咁多位巴打咁溫暖既慰問
我會好好生存落去比最大幸福我媽媽

hi

會呀無任歡迎

巴打加油啊，有咩唔開心就上嚟呻下，連登有愛

加油巴打

本身已經冇乜朋友 可以傾心事嘅更加少 而家連最可以傾嗰個青梅竹馬都拍緊拖 唔想成日搵佢費事尷尬

有咩電影好睇，愛情片除外

漫沒目標，過日子，人生苦悶，每日好似重複每一日咁，唔知以為自己入左循環結界

我覺得要跳下出comfort zone，做一啲平時自己唔會做 或者一直好想做但係未做嘅嘢可能會有新啟發呢

巴C打幾大

都係生活逼人，沒辦法跳出黎

有心事不妨擺低

31啦⋯⋯

joker

利申 想去完旅行返嚟就去實行一啲自己想做嘅嘢不過執行力好低

你個名好應景
人生就係咁㗎啦
鬼叫亞當夏娃食禁果咩

我都覺
完全提唔起勁讀書

是咁的 我朋友同個女仔拍咗好多好多年拖 由細拍到大 雖然中間都有離離合合過 到最後大家兜兜轉轉都離唔開對方

咁其實去到咁上下啲女人就會開始想結婚 講真 我朋友真係好似好鍾意呢個女仔 都咁多年 就算中間同過其他女仔一齊 都放唔低佢

不過呢 好衰唔衰 個女仔性格麻麻 又臭臭地檔又港女又mk乜柒都齊個女仔仲試過係人地屋企開個男仔屋企人波 咁個男仔嘅屋企人就梗係反對啦

咁我朋友宜家咪戇戇鳩鳩咁夾左係中間囉

自從開始咗停課 每日都日夜癲倒 好心散 冇心讀書了

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

冇興趣咩

忘記唔到個Ex

所以都係上黎呻下，呻完第二日又要番工，廢是同啲朋友呻咁多次，知道呻完都係要面對，唔會解決，但呻下好小小....

離別真係好痛苦 但冇辦法架 都係要繼續 你識得諗仲有媽媽要照顧已經好好 慢慢適應啦

有冇諗過定個目標？

你都仲讀緊書，未來仲有得去選擇，我沒能力去選擇

我都試過 呻到身邊啲人都怕撚咗我

有啲野一個願打一個願捱
如果佢甘願下半世都比佢咁樣對待都仲愛佢，仲覺開心，咁咪繼續囉...

沒咩興趣，有都沒時間學

搞左大半年啲精神好似有d崩潰
上個sem爛grade 而家又成日都冇得出街
開始有少少厭倦每日唔係睇Telegram就係上堂但係冇心機對住本書嘅生活

想去旅行散吓心但係無奈冇錢
更想嘅係光復香港但係無奈又要兩頭唔到岸咁樣

可能係我自己問題但係我真係好想一係就全面讀書一係就全面抗爭

hi同路人在此

+1

唔係沒諗過，但仲係現實逼我低頭，生計之類

有兩個方法：
一係同返佢一齊
一係搵過第二個
人好難忘記美好嘅回憶

所以我係現實上係一隻小丑，同同事朋友表現得好開心果咁，其實個心黑過黑洞，網絡係我為一既緩衝位置....

建議你朋友諗吓自己
係好鍾意 但其實過唔到人世
身為男人 都要考慮呢啲
如果唔係只會搞到自己焦頭爛額

儘量攞平衡啦
我相信知識仲係可以改變力量嘅

忘唔到就唔好忘，時候一到你自然會忘掉
工作麻醉自己之類
唔好逼自己忘記，沒用

好多人都會收埋自己
無計啦 搵食啫 犯法咩

點樣可以改善成日亂應承人既問題
成日同人講野都會無心裝載
人地講乜我都話好好好 會應承左先
結果搞到好多問題出晒黎
我都知自己好pk
可以點做 求屌醒

我認同全面讀書好

將應承改為轉頭先，諗一諗，之後比答案你之類

作為個男仔嘅朋友 真係鄧佢唔抵呀嘛 屌
果隻臭雞 呢頭係度逼婚 果頭又係度玩冷戰

令我最嬲最頂唔住頸嘅係 佢仲要被我知道咗 佢冷戰嘅時候玩cmb識咗個男仔 仲上埋人屋企 雖然佢誓神劈願咁話無搞嘢 就算佢真係無搞 邊有人做雞做到佢咁cheap

份工好忙咩

我講到口臭啦 雖然佢唔係靚仔 不過都叫專業人士 根本出面大把女等緊佢

飲食業，日日十個鐘，收到夜一夜

咁又真係難搞D
洗唔洗返埋六日

一日十個鐘啫 仲有十四個鐘丫 如果有心 點會無時間

唔抵都係你朋友自己攞黎，其實事實放曬係佢眼前，但佢都仲要繼續沉淪，所以你朋友被個條女仲pk，道理等同於沒被騙既人，就唔會有騙子一樣
你能夠講既講曬，佢都係繼續中個頭埋佢，咁緣盡🙏🏻

其實要明白say個no無咩大不了

放星期六日，等同死罪，試過請星期六假，比佢屌到飛上太空

係 緩兵之計都係辦法

放工番到屋企，真係堅累....

可以分啦 都出埋軌
叫你朋友飛啦

唔知講咩好 未來仲有好長的路 巴打同令堂都要保重啊

其實我自己都有心事
唔知有無人肯聽

輕輕一推先

pushh

講黎聽吓

黎得呢度大家都係想呻下姐，洗耳恭聽

有冇啲咩地方想去

I know this feel
無動力無憧憬無咩想要，每日渾渾噩噩
覺得應該要搵d興趣，但又完全無動力郁

我好掛住個女仔朋友
我同佢之前拍過一陣拖
如果大家起我底嘅話就知我係個中學生
而且依家已經有女朋友
但我真係忘記唔到佢俾我果種感覺
前排約左佢出黎食飯
無任何情侶行為
但相處落同以前無分別
呢幾日一直都訓唔著就係因為一直諗起佢
我係咪好幼稚

咁又係 飲食係攰啲 咁巴打有無拍拖？

去外國，比左機票錢7月去2星期，不過目前既疫情都唔知會唔會影響到，可以既話想永遠離開呢度....

haha我最近學緊變魔術
當係培養興趣

唉 其實好多人都想走
但總要有人留守係呢個家園

我相信好多人好似我咁，沒任何大慾望，不知為何事活著，死左又不孝，夠竟每日咁辛苦去活著，係為咩？.....

咁果陣點解同佢散咗嘅？
掛住一個人又無話幼唔幼稚嘅 都係愛嘅一種啊

果陣其實係忍唔到佢啲壞處
例如成日遲到等等
但係佢好嘅地方 我一直惦記到依家

本身對攝影都有興趣，但因為工作繁忙令我無咩時間影相，但因為反送中運動令我重拾對攝影熱情，自問攝影技術有進步空間，但都希望儘量影底處難忘時刻。

姐係你宜家女友係水泡？
你約得佢出黎就係放唔低佢，
如果你知道沒發展既可能，你約佢出黎，又有何用？
你唔放手，人地可能放左手....
認真對待你現任女友啦...

佢嘅好處係咩
聽到呢啲故事覺得好青春

um其實可以話係佢主動搵我
睇黎我表達上面出左問題

但係其實我唔知係咪真係無發展嘅可能
你都講得啱 我應該認真對待現任
所以我先會個心有啲嘢un住

我覺得佢所有地方都好 除左缺點
聽落好似係廢話
但當你真心鍾意一個人果陣就會明

沒啊，本來前排對個同事有小小free，但知佢拍緊拖就沒諗咁多，後來佢甩左拖，點知好快速比另外個女同事同佢飲下酒傾下心底野，就一齊左，
唉，算，工作就工作，唔好搞咁多野....

好似最近要同人夾租屋咁
朋友傾開計順便問我要唔要一齊夾租
我無諗清楚就話好呀
結果宜家諗清楚完又抵死後悔應承左

有料 呢啲都可以亂咁應承

你free唔free到對方對你有沒感覺先？

其實全世界都有小粉紅，又走得去邊，況且過去8個月以來體會到香港人互相扶持嘅精神，以及有唔少富有人情味嘅黃店默默支持香港人，自己都唔捨得放棄呢塊生於斯長於斯嘅土地

feel到有

租屋就諗清楚先呀嘛

對老母好啲...

我只係想要個可以無聊嘅時候吹下水，周不時互串下嘅朋友，唔一定係朋友，係人就得..輕輕鬆鬆咁..

呢啲咁重大既野，你都可以亂咁應承，你咁既性格係工作上好快比人炒，或屌到仆街
你知唔知你隨口隨心，又唔用腦諗過就咁輕易應承人
你對別人同你自己都唔認真，同好唔尊重人，
你當人哋係咩？

哥哥得閒借個春袋俾你錫下

其實係要租定下個sem既屋
個陣只係得兩堆人識既人搵我夾租
一係就同5個男仔同屋
一係就同5個支那女同屋
基於唔想同全屋男人住 同無其他識既人就揀左支那女
宜家好好好後悔
無人同我傾政治野好辛苦呀

你又有，佢又有，咁奶野，你好好諗清楚之後點做
如果你對現任感覺大唔過ex既話
真心唔好浪費一個女人既青春，諗清楚

Gay佬正，幫你含埋又點話

既然係咁 不如就去馬啦 中學生嘅時候 想做就做啦

你比左錢？
租幾耐？另一個角度睇當體驗下，識個朋友囉
嘗試洗佢地腦，導佢地走回正途😂

死gay佬

你都係block9你

人生在世,一個信得過嘅人都無

從來信得過嘅只有自己

支那女你都揀

租一年 未比錢 但準備簽contract
要洗佢地腦難過叫藍絲轉黃

Ching你又訓唔到

咁人總有軟弱嘅時候嘅

租唔到屋就要訓街

唔識say no定精蟲上腦呀

我都想自己係個男人

hi落雪絲
係呀無計

oh自膠

自己
人好多時候都係要靠自己

慘慘
我訓先喇
Ching飲杯熱奶訓啦 會好啲架

Hi

瞓街都唔同支那女瞓啦
以前住hall聽講佢地好撚污糟 啲尿柯到周圍係 用過嘅m巾亂鳩咁擺

同屋企人出左問題？

唔好期望有人信得過

唔捨得訓⋯⋯

RIP

留學緊所以要租屋

想訓無得訓

愛同責任都信唔過咩

點解唔捨得訓

痴線
唔好咁快

因乜解究呢ching

我咁啱覆緊其他人呀嘛

我好唔明白 明明個廁所係到 點解就係唔可以好好地柯 見一次敏一次 整污糟香港！

好矛盾咁講
明知無乜幾多個人信得過
但唔可以唔去相信人

唔想結束一日 起身又要返工

思考最近發生嘅一切都令我晚晚瞓唔著

訓街會凍死
我知衰喇
以後會識講考慮下先

快啲訓啦ching
聽日要返工無精神

衰狗格

ching發生左咩

劣根性

我明白
唔知一個月後會變成點

咁你只能夠逼上梁山咁去同租啦，一係睇下仲有沒其他租友可選擇

Hi...
可以join？

人天生根本就係一種自私嘅生物，應該全部滅絕

可以啦 我自己都係就咁入

可以呀

因為支那狗唔識坐係度柯 好似啲狗咁踎係度柯

慢慢開始厭倦咗生存，但仲想等光復香港

人不為己 天誅地滅

講咩都好
千祈唔好自殺知唔知

喉嚨痛

呢個禮拜過成點呀ching

已經屈係屋企屈到冇日冇夜

覺得自己做嘅嘢冇咩意義

睇醫生

果然係灼熱的喉嚨

光復左更加可以享受生活

唔想瞓啊！！！瞓醒又返工

唔會嘅，都會期待煲底下見

好有趣
咁多絲打入左黎
我原本以為巴打會多問題過絲打

早啲訓啦 聽日要返工

到底呢一日幾時到？

覆得好快
經常無精神 又好犯賤咁寧願訓少陣 多少少私人時間碌下手機爬下文
平時返工無得睇手機 放咗工都要做野

唔知幾時
但一直堅持就會出現

你班廢青 我都好想廢埋一份啊

一樣啊！！唔捨得訓啊！！

一齊廢啦

咁啱睇緊po啫
有時我都係咁覺得 覺得自己訓少啲都頂到
但係其實唔得
所以ching你快啲訓

連續幾日都係五點左右先瞓到
十點左右起身
而家終於覺得眼瞓但又瞓唔到
好驚自己會死

預埋我

成日自己落樓下飲酒
廢老生活

我依家俾屋企廢老話係廢青都唔嬲
因為我真係😂😂

唔會死
但ching可能會重拾青春

非gay

好老套咁講
我自己一直都好相信做任何事都一定有意義 只係你自己唔發覺
每一步都係引發下一步嘅原因

我見過酗酒嘅禍害
ching唔好飲咁多 傷身

我廢老黎架啦唔同你地

街頭健身？
啲動作有啲仲難過普通做gym

點解毒撚咁易動情

好warm
不過都碌多陣先未眼訓住

我覺得容易動情好過難動情
難動情會令到其他人唔敢approach你
但易動情有時會無咁易失去機會

你要返工？

你都識講係毒撚

唔好咁啦

好啦

連樓都冇得落唉
日日困係屋企

要 聽朝10點仲要開啲咩濕鳩會

最近唔係返工就係瞓覺 好頹

好正常

呢個Sem轉咗online learning 之後就作息時間亂晒
利申：而家成個人已經飄下飄下咁

好有道理
但我仲搵緊自己到底想做啲咩

慘我大個都唔想返工啦，仲慘過返學

香港地好難瘟疫都可以周街都係人
剩係可以匿埋響屋企

你變暈自己得唔得呀

中學都online learning緊
想講啲老師全部科技白痴
極混亂

最多只可以出去掉垃圾之後9秒9咁樣番入去
日日都係咁
車又冇得踩
我就悶死喇

多謝你嘅付出
ching保重身體呀

咁我唔同意喎
返工我放左工就唔撚洗理公司野
返學 放左學又要做project又考試又剩 其實好辛苦

感覺樓主你係一個性格幾好嘅人

功課仲多過平時，痴撚線

你係第二個咁樣講嘅人
上次咁講嘅人係一個拒絕左我嘅女仔

易動情會成日搞到自己唔開心
仲要係無張輪迴嚟

有時間去行下山 望下山同海個人會放鬆啲

講開功課
我咁岩諗起有份project 要做

都係嘅
但我自己係一個易動情嘅人

上網識下人 同人吹下水 或者搵啲野自學下

咁又係..起碼放咗工之後乜都唔洗理咁我想快啲返工啦

係呀屌老母on99

做毒撚慘過食屎

喂你又話訓

鼻敏感呀
個鼻勁痕
晚晚都係咁
望多陣訓喇

有故仔聽你依家訓唔着係咪就係諗緊佢呢

haha
當你翻緊學就會好想快啲返工
當你翻緊工就會好想翻學

仆街老師屋企冇野做就係咁比功課，我一樣都冇做呀屌我唔撚做啦

Ching 中學生？
我哋有個professor 直情唔識點用Zoom上堂

食藥啦

可惜依家無得出去寫生

抄啦屌
以前都係抄功課
再唔係搵人幫你做

黎緊放假想去 有無好介紹

haha唔係呀

唔會掛..我諗我應該唔會想再返學，好想快啲大個啊..

我學校直情唔撚教書
一味俾功課
做到成隻狗咁

地下好凍唔想落床唔想郁
床好暖有暖包
我怕食左藥之後仲遲黎

到時就明架啦

屌中文嗰啲全部作文嚟數學好彩抄左少少

我唔飲酒
但我有時都想自閉

暴大用zoom上PE

咁你明未

Sad
冇老師upload video咩？

多人打卡嘅龍脊 唔太難行

女人係咪真係全部都係貓黎
懶到咁

作文上網搵範文左抄右抄再加啲自己既諗法
搞掂
以前中學都係咁

唔係就好了

點樣上

訓了，早抖

我未呀 因為我仲讀緊書
但係我知我會明

又係我 我又熱撚醒左了

有呀
唔係教我果啲囉

唔該你諗到頭都就嚟爆

點用Zoom上PE
忍唔住笑咗出嚟

好啦早抖

Haha我認我懶

個陣作文試過背左百幾字歌詞仲要高分

有無咁熱呀你 今日已經凍左喇喎

未復課，所以唔知
可能狂睇波
利申：唔鍾意足球

等我閒日去 唔洗排隊上山

個身到而家都仲熱緊 出街都係背心波褲

背歌詞都高分

識咁諗都好嘅..唔好好似我成個on9仔咁..

想聽咩類型

個miss老坑黎 唔識首歌 佢話我抒情做得好好

Cls歌詞

笑死

我收到email呆鬼咗

呢排都幾多人行

我都想去喎

唔使
好過你交唔到 記得唔好抄足 抄足會好麻煩
將某啲字修改下刪減下會冇咁易穿煲
記得搵幾份黎抄考呀搵一份唔得架
加油呀

武漢肺炎大碟啦

你係咪奶左嘢呀其實

屌你百幾字喎 成首歌抄曬落去？？？

題目係轉角不起眼店鋪之類 背左首舊街角上去

煲咗幾晚啦

路過覆一覆千島湖荔枝窩鹿頸龍脊鶴咀菠蘿山龍蝦灣東壩浪茄西高山南朗山玉桂山呢啲

唔係 呢首咁鳩

慘

約朋友一齊去下啦Ching 唔錯的
附近仲有石澳可以行下

差唔多架 中間加兩隻字再背下加下咁 咁就半篇

屌想知咩歌

呵呵 唔好咁輕易就否認自己嘅付出
我都揾緊 最近學緊日文
學新嘢都可以係個揾出路嘅方法

就王菲首《曖昧》啦

國貨城全訢大碟囉咁

武漢肺炎 唔想撞到人

琴日黎過 同女朋友冷戰完 分手

咁你訓未呀 再咁夜訓真係會唔regular

舊街角

諗起男人etv

Ching好專業唔該哂

多謝巴打，我會努力

近排唔知點解好多人行係咪大家都想增加免疫力，搞到我都要專登揀啲難行啲嘅仲要勁晏開始行先少啲人，如果唔係要成程戴住罩嚟行

好啦我聽你講我訓啦

抄功課專家

因為個個都覺得行山會少人

屌成件事好好笑

比多兩首loop下

今晚唔啱呢類

你係咪係

明目張膽
戀人未滿

我唔係呀 乖學生黎

好多都行過
應該係大家都想抖下氣 又唔想多人
就去曬郊區 最後都係多人

好撚有趣

明嘅 唔係就要帶罩行

俾我收到真係唔知點好
係咪應該要著撚曬運動衫咁係部電腦前面

難喎ching
當我魔鏡歌詞網咩

然後跟住佢一齊做運動？

agger

我最鍾意老師臨check功課前即刻抄，嗰種感覺諗起都刺激不過最衰有時禁辛苦抄完老師竟然冇check

隔住個mon喺屋企踢波

仆街健身操？？

屌隨時奶嘢喎太大風險

Sorry巴打 諗住夜晚搵啲野搞下

笑撚死

唔出街 成日係屋企人都癲

你搞啲咁嘅嘢嘅

呢個好笑

一齊玩FIFA咁上堂？

moon都踢撚爆

聽日放假又訓唔著

多人模式
屌笑到好撚辛苦

上次行九徑山呢啲就覺得算少人行㗎喇

成日天光先瞓到

好喎

haha好好珍惜假期喇

咁先刺激呀嘛有時直接唔做博老師唔記得收功課，好好玩，so much fun

我掛住你個ex 有無人幫到我

距離天光仲有一段時間喎

蓮燈臥虎藏龍

我學校欠交功課要留堂

仲有一日 隻眼嘅散光又要加深...

唔係好明講咩

仲要比個miss公開表揚 我啲fd睇完個個都笑到仆街

個個都知首歌
係miss唔知

一靜落嚟就想喊 突然覺得好難過好壓抑
抗爭未夠一年已經覺得好漫長
幾時先彰顯到公義 幾時先可以沉冤得雪
間唔中諗起烈士輕生前嘅掙扎痛苦
諗起梓樂由用力握緊救護員嘅手逐漸變冷鬆開
諗起被侵犯被自殺嘅手足嘅痛苦
就覺得好無力 唔想麻木但日日獲獲新鮮獲獲甘
好難消化好想避世好想摺埋
每次灰心嘅時候見到其他和理非 勇武手足
銀髮族嘅堅持 就係我繼續抗爭嘅動力

比人閃死

個miss都六十幾 唔知都正常既

haha我有幸唔係你嘅同路人

好青春嘅回憶

永不忘記。

...pp

點解依家啲00後個撚個都禁mk，成個ig都係啲垃圾乜9愛情語錄，扮到自己好撚深情咁，好柒

想番去讀中學

我打錯 係我個ex

so am I

睇開猛尻語錄

我都要啊，咁至好玩嘛

校服學生妹 畢左業先知幾珍貴

我係00後我都覺得好on9
仲有果啲咩星座語錄
一鳩樣

個陣走留堂走到比人係班房門口夾我去

因為on9
仲有...嗰啲係真係純粹on9...個撚個諗到咁撚完美，屌你老母唔使搵啦 on9

早知當年努力啲溝女 打波有撚用咩

我發現台灣人好鍾意講星座
睇youtube佢地成日講咁 定香港都係咁我唔留意

hi
有無人知gy嘅全寫係咩

打波可以溝女
踢波通常都溝唔到

我地走留堂會直接記缺點

個陣條女揾我我都去左打波先 咁就無左了

魯迅彈左起身見唔見到

記囉 缺點有咩所謂

Gay
Thank me later

咁呢個你抵喎ching

記缺點唔洗留堂既話快記唔好晒我時間

條女同我講喎

屌佢老尾佢地又真係信到十足十

有無人知

總有呢啲傻仔俾人呃

番到去以前一定叫自己用碌鳩諗野 個腦比唔到幸福自己的

禾精英班來，不能有缺點

屌你老味原來gy係gayau

畢業證書都唔見埋 淨係留左張dse cert報科

無缺點邊算精英

我係咪同條女有代溝
明明大家都係00後

屌你究竟有無讀過中學

我拎都無拎

你條女火星黎架？

rip

節哀順變

問佢啦

瞓唔著

damn頭先先有巴打爸爸過身
希望你地兩個都可以節哀順變

Why

有 學生妹好撚正 好多bra睇 件校服好撚透

你估唔估到gy係gayau先

咁又唔好 要人地keep住

佢大力左啲...

唔知 突然之間個腦係咁諗嘢 run到停唔到咁

估唔到

好啦記返個玩下先橫掂下年都入唔到

搞咩呀你

中學缺點真係無人會理

[img]圖片網址[/img]？

乜能野來，新語言

有缺點係證明你有打破規則既能力 可以打破局限

溫緊書

純文字討論？

慘得過我優點多過缺點 仲要記缺點個年有獎學金拎

鳩up嘅最高境界
讀左咁多年書都未聽過呢個講法

上堂𥄫完算 無影相

比啲想像力

你又知但會比屋企人話

我聽學校啲師兄講

中文說話有4 中文老師評語係死淨把口

諗點發達諗做邊行好

仆街你個中學生涯肯定好精彩

係班房朝早比人記缺點 食完晏點名個陣同我講有獎學金拎

死淨把口

差啲囡咁囉

一淡砂糖一啖屎

仔

無女都咁撚精彩
有女仲得了

我都真係無野講 佢又啱既

個班主任好笑啲

仔有好多 無女

無女先有時間同班fd日撚日諗新野玩

食住先

我有個夢想係做晒咁多唔同嘅行業 飲食 零售 地產之類而家都淨係做過飲食同零售 好煩惱後路

女全部豬西嚟，不了

有咩漫畫好睇

食大專的

豬西唔緊要 係學校爆房係一個成就

hentai

Slam dunk

反而而家大專做左毒撚 日日都無交流

女朋友有情緒病，成日講講下電話喊，好心痛

想試

唉這些機會不是屬於我的

係班房錫人袋

大專好難識人 識都深交唔到

俾人發現會俾人笑成世

有無睇過醫生

讀it完全無交流 番學為tick名 放學拿拿聲番去尖房算

好玩 爆班房唔洗錢又有冷氣又夠大

屌好眼訓

我好多fd個女朋友都係有情緒病 全部都拍唔長拖 話好辛苦

我仲要讀it

有，醫生都話幫佢唔到

去到最後睇下邊個笑邊個

做gum

Lady & oldman
化身狂徒

接力，接力

好想睇日出
但係好眼訓

係呀，所以唔好比人發現

你試過？

可以自閉又可以練下身型 以前仲會游下水打下波 而家得番gym

Sleep is for the weak

我有啲怕佢自殺

玩過下咁囉 夠刺激

你唔訓覺嘅

睇埋再訓

公園都驚 揀少人啲時段去尖做 一係屋企玩橡筋

陪多啲佢
一個禮拜見幾次？

I am strong

More

唔知可以點幫你 加油啦巴打

試過幾次同其他人嘗試去睇
全部失敗曬

肥仔一個

揾av睇啦 個時一路睇av一路玩 差唔多

你有冇睇天氣架

俾自己覺得好fd嘅bro排斥
依家好似冇晒朋友咁
好辛苦

渣ga

Alone is good

因咩事先

諗返都覺得成班人都on9

諗深一層
其實啫係都唔係好friend啫
斷捨離啦

佢澳門人，之前一星期一次，而家都唔知幾時見到

腹肌練唔出

多謝你

facetime佢啦
或者同佢屋企人keep contact

好我同埋同學一齊睇一齊打飛機

我90kg肥仔

《女朋友全家變咗隻蛋》（８）

追故先等等

屌 個陣上堂訓訓下教隔離條撚樣無啦啦室個耳機落我到播av

日日都有facetime呀

唔想食少啲野 仲增緊肌

講講下想拎條橡筋出黎玩下添

你嘅中學生活好撚癲佢其實暗示緊想同你..

男的也好？

好玩咩

有幾個不嬲唔妥我
然後搞下搞下就被排

夾下胸拉下二頭咁囉

三頭

係嘅
但真係好唔捨得
好似失戀咁

可以哦哥哥

正，有冇相

Gay

Pornhub好似死左網
原本諗住打個j就訓

留力聽日打

春袋撞春袋係咩感覺

樓豬好似瞓著咗

唔打
簡口曬鹹片死左

我唔係呀你先係呀

爽，想起都扯扯地..

又未訓

樓豬追緊故

巴打加油！
我以前都有情緒問題 好彩男友無嫌棄我 見左醫生之後好番好多
多D陪佢攬住佢 點都會有好番嘅一日 要捱過去

你試吓叫佢睇心理醫生 交俾專家解決會好啲 我有個女仔fd試過自殘到入院 都幾驚吓

三頭現唔到 太肥

無

好難練得厚實

cls真gay

是但啦有冇相

Ching你個名 唔好唔認啦

點先可以唔諗佢

諗我

係尖瘋狂加磅都出唔到 話說我做dip好辛苦係咪好廢

唔係呀人地send㗎，唔關我事

時間或新歡

走啦 好gay

此ac不是我的

正路都做唔到/做唔多
我玩掌上壓玩咗幾個月先玩Dips

RIP ..俾個擁抱你 加油

個腦擺唔到第2樣野
想煲劇都冇心情

歧視我block 你

人少少咪認左佢算

有睇呀 佢已經食緊幾種藥 但都冇咩用 醫生都話好難幫到佢

Dip得10下最多 仲要唔穩 fing黎fing去

唔巧扑禾

練到肌肉嗎

米能屈我

你send相咪唔block

一定要將負面情緒發洩出黎，搵人傾訴，唔好收收埋埋

要幾耐

分組慢慢做，最大化次數其實得唔得？

矛雞肉睇 大力左咁解

邊有 快認

唔sick用相機

得 三頭會顯d 不過好似冇人哋健身嗰啲咁靚線條

睇你有幾愛啦 我拍過年半散咗 都要一年幾都正常返

咩係矛雞肉

醫生話好難幫到佢
Btw多謝你

Dips 係食好多三頭力

我幫你影

好彩我拍都未拍

我係set左個次數再一路追大個重量佢 最大化次數呢樣野我一無目標好快掉低 如果你克服到都ok

無肌肉

見係你咋

我引體係咁練
做80下咁
但dips 就無

一手推開啲廢老去搶糧 爽

食咗檸檬？

收錢的 你有嗎

冇肌肉就算

寶寶

用身撞開都夠

痴撚線 我引體最多10下反手 正手得4下

諗起都正

可以去美國打football

我有口罩哦

想好似youtube啲大隻佬咁勁

你當係啦
比人block埋
紮醒左 又犯賤走去check佢有冇可能解左block

我意思係 慢慢做
5 5 5 5 5 5 4 4 4 4 3 3 3
做5下休息下，再做。咁樣做 冇力就做少一下
一個鐘內一定做得完

Daddy

我有屎忽哦

我太肥 做引體食唔到落背 好少做 都係係尖房拉背多

正手係難少少 所以練得正手比較多

屌忍唔住笑左出聲

好難 減左肥先再挑戰下

好大隻

我比較瘦 同埋工具有限
引體上升隻手放唔同位 可以練唔同地方
對我來講係最有效的徒手練背方法

搵嘢麻醉吓自己啦 工作又好 打機又好 最好就係搵fd傾 有人分擔吓會舒服啲 雖然自己一個嘅時候又會變到好down

我都想做到 引體好好玩又多變

係咪好大力
通常大份都大力

Ok 成交喺你屋企附近公廁等我

可以撞開一堆廢老

正手做 反手做 側手做
但係我未練到上槓個d

巧你知禾住冰到咩

硬拉好重？

你地好勁我都想練肌肉

啲人話做到十下完整正手pull up同dip就可以muscle up

唔算 百零磅

仆街我忍得好辛苦呀

要學D技巧

得閒打多啲丁 高次數可以練到手臂

真係好得意

唔知哥哥你住邊我來找你

減左肥先再算

你教我好嗎

好耐無去過gum room

火星

屌你老母去左打舖機啫
變左gay po嘅

我知但係佢好好笑仆街

公園好似仲危險過尖房 起碼尖房少啲廢老

決定唔訓覺 豁出去

樓豬番黎了

想搵人傾 但應承過唔會周圍講佢野
一個人承受好辛苦
訓都訓唔到 明明以前有事訓醒就冇事

打丁打多啲你都可以

巧遠但我都會來搵你哦放心

摸到槓要洗手 但無咩人玩、無飛沫

禾褲已除 快來

搵啲唔識佢嘅fd 講嗰陣唔好畀人知係佢咪得

好過成堆廢老又煲煙又咳

係囉嗱唔關我事㗎，係佢地兩個搞咋

出面大把女
無謂為左一個曬自己時間
嗚嗚但係我自己都做唔到

屌屎眼得唔得

其實呢個好難 因為有啲位好明顯
但我唔知佢個case係咪係咁

我個邊又無見
係細路仔多

唔得

等禾

有無人一齊唔訓覺

樓豬禁能惡巧驚

屌屎眼有效訓練腹gay

我陪你一起

你唔可以屌佢果個 屌我果個就得

多唔多蝗先 而家見到小朋友都驚

仆街啦我唔想呢度變咗gay po

等ing

有 home gym ing

正哦即刻屌返幾件先

哪有女
我個世界得佢一個

真 樓豬好惡

對自己有自信啲ching！

廣東話

原來樓豬都係

Ching 係玩邊間gum ？

光速屌閪

Ok想屌學生哥好耐

咁好 邊頭 而家好少

...

巧sexy

Club house

60歲啱唔啱

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

可以除衫玩 睇住個胸脹大

ok

非也，我屌仔仔only

我附近好多蝗 新西

光速屌屎眼

Ching 係西北人 我係中原人

我ok呀daddy

唔多機玩 玩dumbbell 多

又未大西北既 紅線囉

啊..我就射了好能正

毒撚最忌有自信

好遠

已經係

好核突

想唔想try try

Ching用想像力+念力打丁？

屌你老母好撚熱，想開冷氣

有緣千里能相會

開啦 唔係忍呀嘛

唔想 會產生黑洞的

No la，一路睇gv一路想像

禾咪熱醒

識睇喎

比人鬧死

驚西

荃灣眾安街 好多樓都紅色光 好靚

慘豬豬咁我細力啲啦好冇

其實無乜好行 無景點既

完全理解，乜能野天氣來，又濕又熱又凍，on9

唔滯 走

都係

日日都背心波褲出街 熱撚到

你過來我屋企開

而家仲要肺炎咁勁 街都唔想出

比你插屎眼 不了

驚無機會出

Ok...怕痛就出聲唔緊要的

禾半祼上陣，頂唔順了

實有既 狗屋巡迴報失

禾巧怕痛的

想睇

你插我ok?

輪迴

有我喺度唔洗怕哦

捉埋班狗一齊 黃泉路上有你有我

咸濕禾怕醜

有你喺到先怕

要對人好D 珍惜

邊有人男唔咸濕架

禁快5點唔想天光

對班狗唔洗

邊個po

寶寶唔驚我過嚟陪你訓

禾刀巧正常 有條gay佬玩串左

我意思係對親友好D
呢半年學識好多野

唔要 單人床黎

對班狗官都唔洗

同絲打玩

八個月了

入黎呢個正氣po回下氣先

可能係人生最後幾個月都唔頂

要佢地做打邊爐家族

米報串

我想同絲打玩 有無

無事既 頂落去

迫少少唔緊要啦BB

適合架 有我

究竟係邊個呢

快啲光
唔想再係床上典黎典去

走開

禾是直的 佢地基禾

忍笑忍到有腹肌

咁咪好 上連登練腹肌大法 尖房執得了

失戀兩年 條女都有男朋友 可以點樣忘記

巧惡吾巧嬲啦對吾治

相信禾啦

入黎呢個po吸下正氣

吾u mom

米扮啦基佬

都話唔係

識返個男朋友

而家得返成班男人

呢到得你係基佬

求屌醒 佢係咁send佢同佢條仔啲相畀我 但我仲等緊有一日會復合

已經俾人騎劫左個po

小妹做住絲打先？

掙扎

Sorly牙不要嬲

Block左佢 大把女

牙u mom

想cow小妹？

真 成堆基佬

我想嘔啊.jpg

巧隆ly

小妹純情可惡白滑大波喎 有興趣可議

沒有歌 怎敢說心事

冇牙咪亂up

典解

唔阻u

幾錢Q

上網訂左dumbbell未送黎，而家每日都頹廢中

禾吾是牙

傾計1000/hr 見面唔啱傾收200車馬費 啱傾有feel可下場 收費另計

掌上壓 500下一日

你最基

臭雞都禁撚貴，唔要

想傾計有我

走啦死基佬 我大把生意

米屈你先係

米屈我 成個po最基係你

同我傾好冇

訓晒？

肌肉會唔會爆炸

唔要基佬

未試過有 咩黎

唔會 no pain no gain 爆左咪再操過

巧核突明明就是你，仲吾認

唔好訓 小妹係到

練到唔用啞鈴

行開啦死基佬 你漏屎汁啊

又扮女人，變態

高手 無啞鈴勝有啞鈴

我係

高手在民間

係 高手用心練

夠啦我就來忍笑忍到痴孖筋

點幾個陣出晒眼水 兩點幾去左個廁所就訓唔到了

健心既最高境界

幫你練腹肌 多謝都無句

某d原因以後返唔到香港 同女朋友分左手

老人家

唔小心入左黎呢個基佬po 訓唔到了

你抹乾個屎眼先啦

元氣彈

仆街腦魔個樣好撚好笑屌你

笑尻腦魔 你咩意思啊

明明upload1張
變咗2張

邊忽基

巧惡block9 you

胡cfu真係好正

A0無煩惱

有條友想鍚人春袋 好撚基

對吾治牙

又扑 惡過老共

想跟胡cfu呀

再笑尻腦魔就打柒你

要自己操番對腳

點解

A0有咩好煩

米笑尻禾個名諗左巧耐

未去過喎 但啲人個上身真係唔錯既我認為

笑死 得上半身

力威健身只練上身都未聽過？

最怕改壞名啊

冇cctai禁惡

點解唔搞埋下身？
又賺一筆

4個鐘就爆Post

1001了

但行出街睇其實都還可以

Sor9ly lor

上邊班gay佬推到爆

Cctai真係共產黨黎

睇黎大家好多心事

同埋大家都係唔撚洗訓

傳統掛

基本啦

已經無思考

唔接受

我要攞1001，樓主快開新po

真 啲基佬好煩

我唔開心

你開

咩事

都係呢度多人

都吾g小學畢業未

多基佬